一場疫症就睇得出藍屍有幾咁自私。

1.事不關己就乜都支持。隔離營起初係諗住設置喺民居附近嘅地方。一啲可能係住得遠嘅藍屍就非常支持，仲話我地亂咁反對，但佢地完全冇諗過有機會影響到附近嘅居民嘅健康，覺得影響唔到自己就OK，而且附近嘅居民裏便都有啲藍屍兄弟，佢哋為咗自己可以連自己兄弟都唔理。所以造成左藍黃絲一齊搬路障，燒家園嘅奇景。然後俾返自己友話暴徒。
2. 搶口罩。藍屍一買唔到口罩，就會發脾氣，搗亂店舖裏面嘅嘢，辱罵售貨員，係又唔問下民建聯攞嫁喎。依家黃絲依面好心口罩俾你地，你哋又要嫌唔夠多，質數唔夠好，唔知只要立場唔同咩都有得鬧。但係都睇得出，但是藍屍其實十分依賴黃絲。到而家出現疫症，藍屍我支持嘅人物，黨派，政府團體，又有幾都會好似我哋黃絲咁出嚟免費派口罩？政府買唔到，但其他人公眾人物，團體買到。你哋藍屍唔怪政府無能，反而怪我地用晒啲口罩？

3. 誣蔑醫護罷工理由，其實醫護罷工呢就係想政府封關，唔係想加薪之類嘅嘢，而封關嘅意思就只係禁止所有非本地香港人出入境，而香港人及物流係可以自由出入境（藍屍係經常扭曲意思）。而藍屍反對醫護罷工嘅原因，其實根本就係當有時嗰陣都可以即刻醫到自己，排公立可以排快啲。但點解要醫護處理一啲根本可以避免嘅事情？醫護開支年年削減，但壓力一年比一年高。呢啲你又知唔知？可能你話黑警都辛苦㗎啦，我就真係睇唔出佢哋有咩辛苦啦，得閒冇事毆打身邊嘅市民？啱嘅都要體力。冇事就鬧下啲市民係曱甴？啱嘅都要用口水。得閒就寫下催淚彈？都要用力嘅。可能藍屍話佢哋屋企人呀俾人起底，會造成好大心理壓力。咪戇鳩啦如果唔係班黑警初頭做得咁過分，邊個會起你哋底啊。
最後我想講，其實當年希特拉稱猶太人做曱甴。咁即係藍屍其實都同希特拉一樣殘忍。